元朗人肉搜尋攝影機開動

身在元朗嘅朋友， 麻煩你哋， 喺安全情況下 影低著白衫 兇徒嘅樣 車牌.